白腊燒地撚

屌你老母啱啱係白腊燒地班仆街 依家就報漁護署 聽朝過去捉鳩你哋

燒撚到成個沙灘都係灰

直接報狗有人縱火啦.
等D 狗咁撚得閒...

好好地去露營燒乜撚地 就算沙地都唔燒得啦

我都唔明，焚火台/grill box咁撚易買，係都要燒地做乜9

咪就係 燒嗰班肯定係露營新手